18歲生日做咩好？

除咗買六合彩入馬會叫雞之外呢？
btw受之前一位巴打啓發已打算一個人去海洋公園
提議一經採用我就直播上黎

申請公屋

叫雞

差啲唔記得

搞身份證

緊係自己一個去買樓啦

仲要搞埋passport
考完試去旅行

咁要買定gip裝錢

祼跑

吉仔仔

THIS

破處

諗住做一日煙摌，邊度方便我ban埋食？買咩牌子好？

打J

俾人全方面開發菊花

父母一定會經過既樓下公園

學校

全家一齊打邊爐

阿sir早晨

吉仔仔16歲已經得

北上屌騾仔閪

返大陸有回鄉證咪得囉
要上就上北啲屌俄妹啦

金雙囍

叫雞破處